唔想香港變澳門，今日一定要投票！

澳門因應賀一誠參選行政長官而辭去的立法會議員議席，今日舉行補選。

唯一候選人、代表工商金融界的王世民，早上9時開始投票前，已到達綜藝館票站外，向支持者逐一握手或合影。

今次補選的選民有920人，現年49歲、家族做紡織機械實業的王世民，由於無競爭對手，只要獲一票都必然當選。